美斯好耐無比賽 呢兩場個種火 令人激動

雖然打雷加利斯 對手比較弱
兩條友夾佢死都唔跌
仲搏到12m 不過個動作真係比較細
係咪真係夠做12m 呢到唔評論
去到臨尾95分鐘仲想做突破
比佢平時一早交比其他隊友打one two/橫傳

睇到佢眼入面真係有團火
呢場係擺明獨食左d 但明眼人都知佢勁餓波
好想操返起個態
大家 美斯呢d波有得睇好睇了
一場少一場

過氣啦